<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<WordsCatalogue>
    <Word>
        <Лук>
            <Meaning1>Лук (лат. Allium) — род растений семейства Амариллисовые, пищевая, лекарственная, декоративная культура.</Meaning1>
            <Meaning2>Лук — разновидность метательного оружия.</Meaning2>
        </Лук>
        <Язык>
            <Meaning1>Язык - часть обуви у ботинок, покрывающая подъём стопы.</Meaning1>
            <Meaning2>Язык - формальный язык, предназначенный для записи компьютерных программ.</Meaning2>
            <Meaning3>Язык - орган в полости рта, являющийся органом вкуса, а у человека способствующий также образованию звуков речи.</Meaning3>
            <Meaning4>Язык - система звуковых и словарно-грамматических средств, закрепляющих результаты работы мышления и являющихся орудием общения людей, обмена мыслями и взаимного понимания в обществе.</Meaning4>
        </Язык>
        <Чай>
            <Meaning1>Чай - высушенные и особо обработанные листья некоторых культивируемых вечнозелёных растений, на которых настаивается горячий напиток.</Meaning1>
            <Meaning2>Чай - напиток, настоянный на таких листьях.</Meaning2>
        </Чай>
        <Бассейн>
            <Meaning1>Бассейн - искусственный водоём.</Meaning1>
            <Meaning2>Бассейн - совокупность притоков данной реки, озера и т. п., а также площадь стока поверхностных и подземных вод в данный водоём.</Meaning2>
        </Бассейн>
        <Морковь>
            <Meaning1>Морковь - огородное растение, овощ со съедобным сладковатым оранжевым утолщённым корнем.</Meaning1>
        </Морковь>
        <Вегетарианец>
            <Meaning1>Вегетарианец - последователь вегетарианства, питающийся вегетарианской пищей.</Meaning1>
        </Вегетарианец>
        <Ключ>
            <Meaning1>Ключ - металлический стержень особой формы для отпирания и запирания замка.</Meaning1>
            <Meaning2>Ключ - приспособление для отвинчивания или завинчивания гаек, откупоривания, завода чего-нибудь.</Meaning2>
            <Meaning3>Ключ - то, что служит для разгадки, понимания чего-нибудь, овладения чем-нибудь.</Meaning3>
            <Meaning4>Ключ - знак в начале нотной строки, определяющий значение нот.</Meaning4>
            <Meaning5>Ключ - верхний камень, замыкающий свод сооружения.</Meaning5>
        </Ключ>
        <Система>
            <Meaning1>Система - определённый порядок в расположении и связи частей чего-нибудь, в действиях.</Meaning1>
            <Meaning2>Система - форма организации чего-нибудь.</Meaning2>
            <Meaning3>Система - нечто целое, представляющее собой единство закономерно расположенных и находящихся во взаимной связи частей.</Meaning3>
            <Meaning4>Система - общественный строй, форма общественного устройства.</Meaning4>
            <Meaning5>Система - совокупность организаций, однородных по своим задачам, или учреждений, организационно объединённых в одно целое.</Meaning5>
            <Meaning6>Система - техническое устройство, конструкция.</Meaning6>
        </Система>
    </Word>
</WordsCatalogue>